你地同老豆相幾多年

我40年

42年

我見有朋友60年

26年

same

32年

37年 對上仲有個差我7年嘅家姐

43

25年

29

我個fd同佢老豆相差16年

啱啱識佢見到佢老豆個陣以為係佢表哥個啲

都係40
其實多定少先係好事呢

45 遲下我同我個仔都應該會相差咁遠

26

21
結果我有多個同父異母嘅妹差17年

dont ff too much

年紀接近應該多野傾d
我同老豆冇嘜話題

我相差50年
用粗口溝通
但有偈似，試過俾四仔佢睇

14年
好後生就生左我
宜家相處好似哥哥咁

老母走左好耐

45

25

56

巴打 我同妹差20年

有冇話題

有計傾

30年

有冇問點解咁老都要生你出黎 >

50年

廿幾年

37年
有嚴重代溝

你老豆14歲生咗你出嚟？

數學天才

10年

1

37

陰陽相隔

點解你地個個都睇得明樓主問咩

40年

36

15年

53年

41

44

48